其實肚臍屎點黎？

點解會咁臭
靚女會唔會有肚臍屎

靚女有人定期奶走d屎